需要口罩可以入黎

需要口罩可以加我tg @ilovefreedomm

點？

tui

how much？

人血先唔講價錢

炒

包唔包送貨 天宇海

幾十 無貨

有貨？ 幾錢？

巴打，有冇貨

唔好幫 香港係抵死
等陣一堆人話你人血饅頭

想要4盒

點解香港人要通宵排口罩咁慘！

究竟係咩世界！

條龍長到明知買唔到都要排，好似買六合彩咁，點解！林鄭班仆街喺到做緊乜？

想要兩盒